聽講仲有最後十二粒鐘就完成武統台灣

好緊張
台灣mola mola
口交部又贏

五筒絕章了

再唔打就真係冇啦

停緊電

太凍唔打？

啲被未摺好

上海仲會變成國際金融中心㖭，我係中國人啊，hi！

仲有11個鐘都冇

如果100萬香港藍屍肯勇武點會攻唔入台灣

100萬愛囸撚人形蜈蚣咁由福建拉到去金門，人民解放軍踩住條人形蜈蚣橋去台灣就得啦，今晚就光復台灣喇

武肺個武

聽日係2020年12月32日

限電，控制台熄哂，燒緊垃圾保暖，明年春暖花開再開機

但武肺就係打唔入台灣

人哋話2020前呀, 即係19年12月31已經冇桶咗啦

幫枝陽電子炮叉緊電

比佢extend到國際換日線既31/12/2020

計農曆

仲有兩個鐘